乜何東手女甘樣衰，完全唔係我間city手女果班

咁樣樣點做hell hook牙😰

樓主熱狗